```json
[
    {"question": "风风卫星是哪个全球地球空间科学任务的名称？", "answer": "风风卫星是全球地球空间科学第一个卫星名称GGS/Wind, ISTP/Wind, Interplanetary Physics Laboratory的任务名称。"},
    {"question": "风风卫星的运营方是谁？", "answer": "风风卫星的运营方是NASA。"},
    {"question": "风风卫星的发射质量是多少？", "answer": "风风卫星的发射质量是1,250千克（2,760磅）。"},
    {"question": "风风卫星的尺寸是多少？", "answer": "风风卫星的尺寸是2.4乘1.8米（7英尺10英寸乘5英尺11英寸）。"},
    {"question": "风风卫星的发射日期是什么时候？", "answer": "风风卫星的发射日期是1994年11月1日9:31 UTC。"},
    {"question": "风风卫星是在哪个发射场发射的？", "answer": "风风卫星是在佛罗里达州梅里特岛卡纳维拉尔角空军基地LC-17B发射台发射的。"},
    {"question": "风风卫星的任务时长原计划是多少？", "answer": "风风卫星的任务时长原计划是3年。"},
    {"question": "风风卫星目前位于哪个轨道位置？", "answer": "风风卫星目前位于L1拉格朗日点。"},
    {"question": "风风卫星至少可以到哪一年继续收集数据？", "answer": "风风卫星有足够的燃料在L1上仍可以持续使用50年，至少到2070年前。"},
    {"question": "风风卫星已为多少篇科学出版物贡献了数据？", "answer": "风风卫星到2020年底，已为5810篇科学出版物贡献了数据。"}
]
```